呢個世界好陌生 好孤立無助

[準備話我愛侵力，兒燈仔 出返去]

見到一個個鐘意嘅明星，歌手，樂隊 好興奮衝出黎興祝， 又講咩repair damage(repair d乜？ covid你唔blame china走去blame trunp?) 個個係笑侵落台多過祝福biden.
其實都可理解嘅， 講真 奶共咁又點 有人仔賺仲好啦， 最緊要可以宣揚佢地d左膠普世價值。
拉闊畫面睇， 其實拜登上任， 好似真係得3個party輸， 美國侵粉，香港(除左藍絲同有錢佬) 同埋台灣人。 呢刻只能夠講，香港真係非常唔好彩
上年嘅抗爭， 唔小人視美帝做last resort, 最後核彈就係靠美國制裁。 見到侵侵twitter就咁一句 "China! " 真係幾咁温暖。 可惜，做到一半 侵睇黎要走了。 香港真係好唔好彩。

不過更恐怖嘅係， 今次媒體嘅力量另人大開眼界。 大家每日接觸嘅Google, facebook, twitter等等， 原來咁有控制力。掌握大數據， 再控制發言，控制風向，係一種勁過任何政府嘅龐大滲透力，唔怪得當初中國完全ban哂google同facebook. 從來冇諗過呢班咁後生直谷it佬會直接界入政治，做到出哂面。

我開始覺得所有網絡野都唔安全唔信得過， 做每樣野都寫入大數據， 自己極渺小， 只係數據庫嘅一粒data. 好似matrix咁， 電腦餵乜我就食乜 想我睇到乜就睇到乜。

漫畫咩名

同意，香港真係非常唔好彩

可能每個城市注定有命數

你覺得上帝會有得呢班人想點就點？

悔改吧，耶穌就快返黎

每個城市嘅命數， 就係玩抖音玩原神再狂睇marvel電影

做得十年八年人已經唔會信報應信神罰，有嘅共產黨早就死一半人

左霉真係最令人心寒

做壞事， 真係唔一定有報應的。

世界需要一個希特拉

點解為上帝設時限？點解用人嘅標準去猜度上帝？

即使你因不耐煩而否定上帝，但佢仍然會畀機會同時間你悔改，多過你所應得，因為佢唔想你滅亡

你會係有生之年見證佢嘅作為，到時你會知道係上帝係地上顯明佢自己嘅工作，你要悔改，為佢愛子基督耶穌作見證

老共仲要唔係第一次咁反cup

當年被kmt迫到長征著草, 結果出o左張學良, 出o左杜老門
今次出登登
(不過今次勁好多, 老共真係可以connect哂老美演藝界/體動界/學術界)

香港o既命數注定係咁
台灣o既命數都走唔甩(由當年杜老門至卡特時代已開始注定, 到呢一兩年想反抗命運, 但個天都係要佢失敗)
反而老共o既命數就好似注定要成為未來霸主咁

一早習慣左

你地控訴做「壞事」嘅人，時刻尋求機會去想佢地死於報應，但上帝唔係咁樣，佢唔係好似人咁時刻都等緊機會去向惡人執行報應，令佢地死曬係自己嘅罪入面

反而上帝滿有耐性咁等待機會畀每個罪人可以去悔改，以致佢地靈魂唔洗滅亡
無錯，上帝重視嘅係人嘅靈魂，而非執行報應嘅快感

我地都係罪人，理論上，如果永遠唔死，我地會做盡所有被稱為「壞」嘅事
所以每人係上帝面前都無分別，我地都需要佢嘅救贖

只係選擇權係我地手上，福音黎到時，我地可以選擇接受或拒絕，認罪悔改或繼續我行我素

即使呢刻你仲係拒絕緊佢，但上帝嘅愛，耐性同恩典必定足夠你係呢生人入面致少做一次悔改嘅決定

但如果你最終一次悔改都唔肯，咁佢都會尊重你嘅決定，將你嘅靈魂安置係個永遠都見佢唔到嘅地方

咁嗰d好人受盡苦難 又早死 你點睇？

上帝： 我係中國人呀屌

撈亂鍾意首歌同鍾意歌手？

香港好多孖浮撚

未聽過福音而死嘅，係按佢地嘅良心去判

生前無愧於心，死後靈魂可在安息之處
以前個度係陰間嘅一處，同另一處為惡人而設嘅地方分開

耶穌死後三日內就係陰間嘅安息之處向啲靈魂傳福音，然後帶佢地上天家

而惡人係陰間會為所作違背良心嘅事而受折磨，直到審判之日

冇， 有d真心鐘意

鋪天蓋地 有撚計咩

呢d都係氹人， 比d安慰人， 我始終唔信咩善有善報， 所有野根本係隨機性

你離開呢個世界後就會知道

但你其實可以更早知道，因而去做啲重要決定，為見上帝之日準備